其實三罷係而家解決困局既方法

而家大家都有眼見到
勇武手足不斷咁比狗打比狗拉 但係又冇方法可以對付到狗
最勇武既都比人拉晒 而家企前線既都係新手勇武 (非分化非針對)
勇武抗爭而家好似走左入個死局
雖然開花係可以減少手足比人拉 但係經過呢幾日 都有唔少比人拉左
狗既戰略層出不窮 加埋蒙面法直頭立於不敗之地

所以而家全面不合作運動先係最有效既方法
要長時間三罷先可以嚇怕政府
而家呢個方法既安全又有用 亦可以保護到勇武手足

和理非既人數夠多 如果二 三百萬人肯三罷 絕對會嚇到個政府仆街
大家 而家已經有兩個年輕手足為左香港食實彈
係時候要和理非既手足幫下
我地成日話要攬炒 而家長時間三罷就係最有用既攬炒方法
好過出去遊行比人拉 又可以有假放陪下屋企人

勇武手足已經為我地犧牲左好多好多
我地可唔可以為佢地唔番幾日工
雖然三罷已經講到口臭 但見到而家好似死局咁 所以想重新提番

push

而家D 狗已經痴晒線
推無限期三罷先有可能解決到而家既問題

「緊急」要草船借箭！！！

推

三罷大家有假放啊!!何樂而不為

三罷係最安全既方法!!
可以保護勇武手足唔洗佢地上街比狗打

［置頂］繼續文宣大洗地 （用盡每日一post)

面對現實啦好無 香港人真係返工大過天 85儲咁耐氣都唔算成功 浪費人力宣傳呢啲不如幫下勇武做洗地文宣啦

其實我都知 好多香港人都奴性重
但而家真係要每個香港人都參加先得
唔係free rider D義士

同感

三罷越長越好

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

就算未必咁多人響應我都會罷
唔想辛苦做文宣既手足白費心力，而且今次有一個人罷，下次可能就會有第二，第三個罷

同意

好難成功 你睇下連國泰有香港最大工會都係要收皮 而且香港真係好多公司同人賺梗大陸錢..

完全認同

聽日地鐵唔開
自動罷工

我次次發夢都係上前線 呢幾日身邊都有人比狗拉左
我自己其實都好撚驚 今日出左去 唔知聽日番唔番到屋企
所以先開個post 叫和理非幫幫手

三罷係繼塞機場最強皇牌
政府無力控制社會運作 會緊急法下再用惡例
會極速收皮

1 淺黃唔會理加佢哋好驚冇咗份工，奴性重，同冇一個有力嘅工會，罷得一日罷唔到兩日

2 文宣少，重點，85都唔係咩特別日子但搞得成三罷，主要靠文宣

3 經歷咗831 101之後代價更大，更多淆底獸，反而重要日子有得諗

所以而家一定要有重要日子+足夠文宣時間先好做

建議1016立法會復會三罷
又係重要日子，一個星期又夠時間做文宣

試想想復會開會時候，政總出面三罷，重防，甚至TG放題，應該又有文章